有無人個交易平台已經傻咗???

我ib重開咗幾次都睇唔到個均價，可以點搞

我都係，IB short 左

same apps都睇唔到

唔通今晚直接玩自爆,話死機唔開

想走咁啲貨，點記得個均價幾錢啫

大跌先兆

唯有睇個總值

Robinhood 直頭限買想補唔得

講左開sofi架啦

買etf，或者等大跌入多啲其他股票囉
兄弟爬山，各自努力，夾到基金佬兩面不是人

幫你sh?